有冇絲打中意肥仔ga？？？？？？？？？？？？？？？？

做我女朋友啦

你係男人黎

點呀死肥佬

冇